[交換禮物]我收到10張刮刮卡

點知刮完咩都冇 依家好唔開心 求安慰

俾我渣你對肥仔波就安慰你

你比我揸你對平胸我就比你揸

個post你兩個玩哂得啦

一齊john啦

matched

咩黎